《全裸監督》工作人員確診武漢肺炎！ 影帝山田孝之緊急停工

記者田暐瑋／綜合報導

影帝山田孝之在影集《AV帝王》飾演「傳奇人物」AV導演村西透，突破從影以來最大尺度，只穿著內褲親自上陣拍片，掀起廣大討論。沒想到近日卻爆出劇組工作人員確診，拍攝臨時暫停，接連波及到其他戲劇拍攝進度，引起一陣議論。

據日本《週刊女性》報導，《AV帝王》續集預計2021年上架，近日卻驚傳有工作人員確診新冠肺炎，劇組宣布暫時停工，而該劇是借用TBS電視台的攝影棚拍攝，估計會影響到不少該電視台的戲劇作品。

▲ 《AV帝王》開拍第二季（圖／Netflix提供）

不只如此，就連「漫改王子」山崎賢人也受到波及，他拍攝的《王者天下》電影版續集，原本預計今年6月要到大陸拍攝，也因為疫情關係陷入卡關，加上作品背景就發生在大陸，也無法改在日本拍攝，讓劇組一個頭兩個大。

《AV帝王》改編自小說《全裸監督村西透傳》，寫實描述村西透傳奇人生，也少不了在當代知名的當紅AV女優黑木香，她的角色由森田望智主演，不論是帶領日本女性解放情慾自主，高聲喊著：「女生也能主動表達性慾」，或者毫不扭捏地舉手展示腋毛，各種演技都讓劇迷狂讚「和本人相似度超高」。